我uncle剛從飛機拍到maria風眼

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到天鴿！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

Wow

樓主唔記得改颱風名，重作

玩到悶喇，仲玩